ใช้
งาน
โทรศัพท์
มือ
ถือ
ทั่วไป
สามารถ
ดูแล
โทรศัพท์
ตลอดเวลา
เลือก
เพียง
สวยงาม
เพียง
อย่างเดียว
ตัว
กระจก
รองรับ
แรง
กด
เกิด
ริ้ว
รอย
เนื้อ
กระจก
ตัว
เครื่อง
โดยรอบ
ทนทาน
ร้อน
สูง
ตก
กระแทก
เล็ก
ออกแบบ
ทนทาน
โดยเฉพาะ
กระจกหน้า
แรง
กด
เท่า
กระจก
ทนทาน
น้อย
บน
มาก
สอง
เท่า
ตัว
ใช้
รอย
ขีดข่วน
พวก
กุญแจ
กระเป๋า
ล้วน
สร้าง
ริ้ว
รอย
โทรศัพท์
ทั้งสิ้น
วัสดุ
ภายนอก
ทั้งหมด
ทนทาน
โดยรวม
ตัว
โทรศัพท์
ดี
ใช้
งาน
อื่น
อัลลอยด์
น้ำหนัก
เบาความ
ทนทาน
สูง
เกิด
ริ้ว
รอย
ตื้น
วัสดุ
เดียวกับ
ใช้
อุตสาหกรรม
บิน
แข็งแกร่ง
แค่
ไหน
ทนทาน
ใช้
งาน
จริง
พร้อมกัน
แง่
วัสดุ
มัน
ใช้
โอกาส
เกิด
ร่องรอย
มองเห็น
บน
ตัว
เครื่อง
น้อย
เดิม
แค่
สวยงาม
ภายนอก
2016
2016
2016
3
3
4
4
4
6061
A
A
A
A
Alloy
Aluminium
Galaxy
Galaxy
Galaxy
Galaxy
Glass
Glass
Glass
Glass
Glass
Gorilla
Gorilla
Gorilla
Gorilla
Gorilla
Samsung
Samsung
Samsung

